強烈譴責警員施放催淚彈期間出動警犬

【強烈譴責警員施放催淚彈期間出動警犬】

在近日的連場示威之中，警方多次出動警犬，但警犬明顯受驚，難以控制，熱血貓民對此已感到極度不滿。

今日（8月11日）下午5時許，警方於長沙灣警署附近施放催淚彈，期間現場竟然有身穿頭盔及面具的警員，拖著一隻警犬行出閘外。

示威現場，即使有著充足的裝備，都可能受傷，更何況是毫無防護的警犬。

熱血貓民強烈呼籲警方，停止所有暴行！

（now新聞截圖）

屌你地班臭閪 自己一手一腳訓練出黎既你拖佢去呢啲地方？

推爆班仆街虐蓄